HK Free Press - 一個需要大家支持既香港英文媒體

雖然我係首席RTHK打手,琴日又開po吹奏立場哥哥
但今日希望大家可以關注下HONG KONG FREE PRESS

國際輿論係我地其中一個重要戰線,英文既新聞coverage 係好重要，google ‘hong kong protests’既results 全部都係新聞

雖然外媒都好關注今次既運動
但始終佢地唔會好似本地媒體咁跟到咁貼
大家都知本港最大英文媒體SCMP係紅底
雖然某d記者係ok但有時d評論報導嚇死人
所以我地需要獨立英文媒體既報導！

HKFP 係一個香港based既英文媒體,完全獨立,非牟利
佢地都有廣泛cover 反送中：

有d 評論都寫得幾好，都有share俾外國朋友睇
例如：

有咩突發野佢地都會開live,會用英文做旁白

佢地係獨立，非牟利，靠眾籌support營運

希望大家課金俾立場之餘都可以分少少俾hk free press

題外話：rthk都有英文新聞架，都唔錯架！喺民記直播聽到 rthk d 記者姐姐英文勁好

Rthk打手

支持立場

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

Hong kong free press 都撐

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Self push 10 times

One

Deux

Tres

Vier

Go (日文）

육 (6)

Sette

推

delapan

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

नौ

十

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

非常值得支持
英文版既立場新聞

สิบเอ็ด

有知音人

Push

tolv

kolmetoista

824 人鏈

fjorton

pish

lima belas

支持 reddit唔少上左熱門嘅香港新聞都係HKFP

sedecim

支持呀

dezessete

átján

дев’ятнадцять

Yi sup

Tui

push
咪再討論gau la

下大愛左膠黎
之前佢地好鐘意將香港同支那關係spin到香港人唔包容支那人
支那大軍落黎唔係殖民主義
更多事跡可以google 分析外媒報導香港手法
Like下佢地前線d相好啦
要幫佢地發大 不了

십일
밀어준다

支持

咁點算
我地無英文報道
但反送中系列ok既

支持HKFP

Richard Scotford

Better than none la

老老實實, 本土英文報得返依間正常
得返依一間

佢個apps係咪有問題？
一開係空白無反應

無計啦無得揀
Scmp同the standards真係不了
我地需要國際關注，英文報導其實真係好緊要架

咁有得用就好用啦d資源
我只係想提醒大家佢地甚至係所有傳媒都係雙面刃
唔好話見有個系列做得好就完全信晒
SCMP前線記者既相同片都好有用
係上到編輯先死
香港的確無屬於自己既英文報紙
或者有識之士之後可以組隊 香港有既係人才

Scmp 有幾個記者ok架
但編輯同評論就露低
最好緊係有多d媒體
得scmp一言堂佢講咩都得

不嬲有睇 好正

Support

佢地係功利私怨撚，唔太鍾意佢地

p

612 721 811

push

請幫推，好多外國朋友（同埋其他外國人）都係靠 HKFP 睇到最貼地既香港新聞
Add oil, HKFP!

因果由國, 容港治己

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

PISH